啱啱聽到樓下好似有手足叫救命 跟住勁緊張望出去

原來係樓下班垃圾臭mk喺度圍威喂嘈屌你老味

我附近連續幾晚都係
然後有條女淫叫：「救命呀唔好啦！」

好心呢啲時勢就注意下

屌佢地真係好撚黑人憎
呢幾日太多手足被曱甴捉
我都精神崩緊留意附近手足

班垃圾狗屎臭mk就喺度嘈撚住先

梗係唔好理啦唔好阻住警察捉女返去女